奧斯爾告別阿仙奴還挨阿迷罵：懶惰的二流子快走！

奧斯爾（Mesut Ozil）告別阿仙奴，轉投土耳其費倫巴治。英國著名媒體人、兵工廠球迷皮爾斯-摩根在社交平台發聲，表達對奧斯爾的厭惡。

「當他剛來到阿仙奴的時候，我很愛他，一個有著非凡天賦的球員，世界級的球員。」

「現在，我迫不及待的想要看到這個週薪35萬英鎊、善於操弄的懶惰二流子趕緊離開。」

「梅蘇特，你本來有可能成為阿仙奴球會的一個傳奇，但你根本就不在意。再見。」

奧斯爾在2013年以4,250萬英鎊從皇馬轉會阿仙奴，但在2018年續約拿下大合約之後，他的表現急轉直下，自從上季疫情停擺以後，他就再沒有為阿仙奴出場過，至今他為兵工廠出戰過254場比賽，入球44個，助攻77次。

要不是牙燒出糧比條阿仙龍，你吉祥物都無呀

真

奧斯爾一走, 即出件牛鬼蛇神球衣

邊件

希望奧燒順風順水

好撚憎呢個piers morgan

希望兩隊歐霸碰頭
奧燒帶費倫巴治痛宰阿仙奴

我都KEEP住撐
買佢品牌既衫
又買佢簽名卡

阿狗護到級再講啦

唔好意思 想問下佢唔係因為撐新疆先比人雪咩

支持入波鏟草

唔係，係競技水平唔夠。

痴撚線日本惡鬼樣

足球原因

想問下簽名卡點買？
我都有買佢M10個brand

二流子

係ebay search ozil auto
不過貼紙簽多

Thx